被全球孤立！支那打飛機製作匪軍武統台灣奪島形象圖

打飛機

現實

打飛機之鬼

用愛與被鋪佔領台灣

奪佢唔島